%%
%% This is file `factura-ejemplo-reporte3.tex',
%% generated with the docstrip utility.
%%
%% The original source files were:
%%
%% factura.dtx  (with options: `reptres')
%% 
%% Copyright 2020 Emilio Augusto Lazo Zaia <emiliolazozaia@gmail.com>
%% 
%% This work may be distributed and/or modified under the
%% conditions of the LaTeX Project Public License, either
%% version 1.3c of this license or (at your option) any later
%% version. This version of this license is in
%%  http://www.latex-project.org/lppl/lppl-1-3c.{html|txt|tex|pdf}
%% and the latest version of this license is in
%%  http://www.latex-project.org/lppl.txt
%% and version 1.3c or later is part of all distributions of
%% LaTeX version 2008/05/04 or later.
%% 
%% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
%% 
%% The Current Maintainer of this work is Emilio Augusto Lazo Zaia.
%% 
%% This work consists of the files README and factura.dtx
%% with its derived files factura.ins, factura.cls, factura.def,
%% factura-ejemplo-aux.tex, factura-ejemplo-firma.tex,
%% factura-ejemplo-fondo.tex, factura-ejemplo-membrete.tex,
%% factura-ejemplo-cotizacion.tex, factura-ejemplo-prefactura.tex,
%% factura-ejemplo-factura01.tex, factura-ejemplo-factura02.tex,
%% factura-ejemplo-factura03.tex, factura-ejemplo-factura04.tex,
%% factura-ejemplo-factura05.tex, factura-ejemplo-factura06.tex,
%% factura-ejemplo-factura07.tex, factura-ejemplo-factura08.tex,
%% factura-ejemplo-factura09.tex, factura-ejemplo-factura10.tex,
%% factura-ejemplo-notadecredito.tex, factura-ejemplo-notadedebito.tex,
%% factura-ejemplo-reporte1.tex, factura-ejemplo-reporte2.tex,
%% factura-ejemplo-reporte3.tex and factura-beispiel-rechnung.tex.
%% 
%%  En las notas de crédito y débito, la leyenda aclaratoria de a cuál factura se hace referencia está alojada en estas macros, definidas en |factura.def|. Estas macros |\TextoNotaDeCredito| y |\TextoNotaDeDebito| están definidas de la siguiente forma:
%% Descripción de este ejemplo:
%%<desc>
%%  No escribimos factura ni usamos las macros que definen valores para su uso
%%  Escribimos un reporte
%%  (soloreporte) Generamos solamente el reporte
%%  (twoside) El reporte se imprime en las dos caras del papel
%%  Sin especificar la persona de contacto
%%  (\Proveedor) Especificando el nombre del proveedor para el encabezado del reporte
%%  Sin especificar fondo de reporte
%%  (\TituloReporte) Establecemos el título del reporte sin que salga en las cabeceras ni pies de página
%%  (\InfoPagina) Personalizamos la información de la cabecera del reporte y mostramos el nombre del proveedor allí
%%  (\EstiloPagina) Cambiamos el estilo de página para que la información del reporte aparezca como pie de página
%%  Sin descripción larga
%%  (\FirmaReporte) Agregando la firma escaneada en el reporte
%%  Con \FirmaReporte, ajustando el corrimiento en “y” de la firma respecto a la línea
%%  Con \FirmaReporte, cambiando la ubicación en “x” de la línea de la firma y cambiando la longitud de la línea hacia los lados
%%  Con \FirmaReporte, cambiando el nombre de la persona que va a firmar
%%</desc>
%%
\documentclass[
soloreporte,
twoside,
]{factura}

\input{factura-ejemplo-aux.tex}% Se incluye para efectos del ejemplo, así tendremos disponible la macro \Ejemplo.
\usepackage[utf8]{inputenc}

\RazonSocial{Ayala San Vicente Usureros}
\Proveedor{Lázaro de la Vega y San Román}

\Fecha{02-07-2020}

\TituloReporte{El título del reporte}
\InfoPagina{La cabecera o pie del reporte - \Proveedor}
% \EstiloPagina{soloabajo}
% \EstiloPagina[soloabajo]{plain}
% \EstiloPagina[empty]{plain}
% \EstiloPagina[empty]{soloabajo}
% \EstiloPagina{plain}
% \EstiloPagina{solonumpag}
% \EstiloPagina[solonumpag]{plain}
% \EstiloPagina[solonumpag]{soloarriba}
\EstiloPagina[solonumpag]{soloabajo}
% \EstiloPagina[empty]{soloarriba}
% \EstiloPagina{soloarriba}

\begin{document}

\begin{reporte}
 El reporte - página 1\newpage El reporte - página 2 \newpage El reporte - página 3.
 \FirmaReporte[\includegraphics[width=4.5cm]{factura-ejemplo-firma}][0pt][17pt]{el que firma}[4cm][0.8cm]
\end{reporte}

%% Este es un comando auxiliar suministrado por factura-ejemplo-aux.tex para escribir el detalle del ejemplo en la última hoja.
\Ejemplo

\end{document}
%% 
%%
%% End of file `factura-ejemplo-reporte3.tex'.
